【新全能王沙卡】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCI

#StandWithOzil

雲加

又改名

星期四踢完就收皮

不如請下睇藍波？
飛車都可以嫁喎！
How about snooker?
1q147.

雲加食撚屎

咁睇火影好過

依家係牙達嘅時代

相澤尋日出個套新作好正

阿仙奴今屆歐霸至今已經攻入28球，其中有20球是在分組賽攻入的，他們成為英格蘭球隊歷史上在歐霸分組賽入球最多的隊伍
達蛇

不睇博人

又燈第二個

唔撚係下話

沙卡王

拿卡一年約賣唔賣得到20m

黎緊啲比賽入返多啲波應該唔止

link?

Report: Arsenal chief Edu can sign 'the new Dayot Upamecano' for just £5.2m

Foot Mercato revealed last week that Arsenal were battling Premier League rivals Leicester City and Ligue 1 side Strasbourg to sign Valenciennes wonderkid Ismael Doukoure.

The centre-half, despite only being 17 years old, has played 17 games for Valenciennes’ senior side already this season. He is one of the most exciting defensive prospects of his age in France at the moment, and it looks like he will soon make the jump to a bigger club.

Compared to Dayot Upamecano mainly due to his nationality, position and his affiliation to Valenciennes, Doukoure is attracting a ton of interest from some of the biggest clubs in the world.

La Voix Du Nord revealed yesterday that the likes of Barcelona, AS Roma, Juventus, Benfica and Arsenal among other clubs are all monitoring the young defender, and if the report is to be believed, he will be available for a very affordable fee this summer.

The report claims that Valenciennes president Eddy Zdziech would be open to letting his wonderkid leave for a fee between £5.2 million and £6.9 million before the start of the season.

That is about the same price as what we paid for Gabriel Martinelli and Matteo Guendouzi, and it is safe to say that both of those players’ values have gone up massively since they joined us.

Doukoure is nowhere near ready to play in the first-team of a top-flight club. However, he is extremely talented and people who watch him regularly believe that he can go on to be as good as Upamecano.

The RB Leipzig defender, who will soon don Bayern Munich’s colours, is one of the best defenders in the world, and it is no surprise that the German champions have forked out £37 million to sign him. (Goal)

Doukoure could well follow the same path in five years time. If Edu and co really like him, signing him for about £5 million this summer would be a very smart bit of business – just like the deals for Martinelli and Guendouzi were in recent years.

IPX-649

一入黎咁大個相澤
以為入錯post

呢度有無管理員

唔知遲d會唔會有Auba open mic?
可能淨係聽到d hehehe / 嘰嘰嘰

嘩有冇鴨免架，我屋企好多小朋友唔睇得上面d傷風敗俗既野

博人寫廢哂鳴人同佐助

咁都管理員?

算吧啦，佢地都唔係你親生

係我都冇生

係咁反感佐助郁啲就冇魔用唔到隻眼，有冇咁癲

羅東，如果我他日返高登pm你記得覆

差啲以為入錯台

拉

有冇人等睇大巴黎復仇科仁

做咩番去

半大

玩乜撚咁誇張

好似搵返岸本做漫畫監製 都仲係咁柒

唔怕劇透？

博人淨係睇過劇場版

無所謂啦 都屌到咁

真係好失望，我都幾迷火影，依家比啲屎我睇。不過岸本新作都柒到比人腰斬，咁高名氣都頂唔住...

搞成咁呀原來

你由頭睇一次eva再睇一次新劇場版
想像下等左咁撚多年睇到D咁既野

有冇睇pokemon 最新嗰輯我覺得仲柒過火影
反而數碼暴龍幾有驚喜

包皮再次玩弄拜仁防線

佢前面三個都有搵食能力好難搞下

呢啲我都好少睇，冇晒細個睇個種feel

屁馬扯衫扯到癲

唔睇歐聯？

有冇手足睇緊R聯

屁馬啱先扯人扯到咁離譜其實有冇可能食牌

佢弱智 想博俾人打

個旁証吹走左PSG球單刀後面包左成個人位都吹offside

球證保送拜仁

配埋旁證好有自信個樣

係都俾佢去埋先 點會即刻吹

屁馬solo

比佢去埋咪入波 咁會收唔到條尾數

婷sir點解可以踢大會正選

Fifa script mode on

超燈

巴黎慘

佢收到wind

psg慘到

巴黎仲贏緊作客入球

反而覺得巴黎今晚應該都冇問題

屁馬pick and roll有啲料

拿華屎寶刀未老

依家有VAR其實會比佢成個進攻去哂先，之後由VAR吹返個入球合唔合法，佢一下舉旗依下

難得今年好睇嘅波

拜仁幾有運，比尼馬單刀三球，一球中neuer，一球neuer救到，一球中柱，然後一球禁區頂燙遠柱中楣，算唔算暗湧，然後撞下撞下又入左追返粒

旁證就係錯在太有自信
重播旁證舉旗個下 真係笑咗出聲

Sane點解自從曼城傷完之後好似無乜進步好記得16/17定17/18個種戰鬥力，依家搞乜廢左咁多

拜條後備有邊個值得換

咁都唔入

完全浪費哂

免簽艾拉巴有冇機會？

尼馬MISS左4個chances

戴斯拿好撚普通

做group project嘛

offside

保定呢下標前

辛尼廢到笑

算係咁啦 係d人吹太大

以前會覺得辛尼好過高文
呢場波算分咗高下

又俾紐亞封到 尾能到

高文拎波勁多辛尼

波圖goal

屁屁都勁過佢

比比波都控唔定

駁唔刀

巴黎啲人波底好 對住迫搶都可以靠技術過一個再傳

而且得8個守都守得住打反擊

因為前面兩個球王牽制往人地成個中後防⋯
所以我唔明點解我地要奧巴拿卡返後場助守

sane本身就受惠於曼城打法先咁勁
丁力咪又係差唔多情況 sane不嬲唔係頂級球員但唔差咁囉

其實達狗教完防守好左個關鍵點
唔係質既提升
而係量既提升
靠既就係多D回防

鈀鏝鍠軌今年歐聯金錢足球對決

失球數嚟睇都唔係好咗好多，反而入球數就顯著低咗

所以我唔覺得達狗有真係執正左條防線

Sane之前對親我地都撚到比狗傻

比狗咁廢都拎出黎講

你攞廢羊 + 拿卡同屁馬 + 忍者龜比較

人地去皇馬

伊朗佬倒掛幾靚

有冇差5個level

仲要縮得咁後
好似曼聯上年失波其實都少
但係佢對中堅咪又係成日比人笑

琴晚又針
唔順就買心水對家
今晚買猁同多狗

拜仁似吹大咗 不如我地代佢踢歐聯

嗯
10-2

華氏手足點睇星期四場波

殘陣都咁撚勁
兩回合都禁住巴黎黎屌
仲想點？

Totally no mood to 捱夜睇閪波啦

冇利雲都幾大劑

5個level就唔知有無
但屁馬 + 忍者龜2個加埋身價可能係我地阿仙奴一隊波

拿羊扭波強項都唔係盤球
踢法上已經無得比

人地無左利雲，前邊影響好大

琴晚有基拿比都入4強
基拿比＞sane

桑尼係曼城踢到翹飛，真係唔知一大傷完差咁遠

曼城係你比個屁屁佢 都可能踢到辛尼咁

麥巴比今季又勁左
大賽都會入波

Xhaka > kimmich

武肺害左拜仁，full team應該搓低psg

咁平平地35m 放美羊比佢

我地有利雲而家爭緊冠啦

35M咁少？當年牙羊德甲神射手贏利雲㗎喎

年紀大左價值就低架啦

太多人回後引伸咗俾人㩒住係半場黎屌
拿卡都退到半場嘅一半
連反擊嘅機會都build up唔到

咁搞法巴黎仲買唔買比狗

上屆都攞3冠，算啦......

今年到光頭佬3冠

比人禁住黎砌係 多人回後 + 缺乏突破1~2人最後防線能力 + 冇速度
3點加埋一齊既結果

@某會員

成朝都唔見班然家

除左派對之外冇中場兼具身型同波底
一俾人迫搶咪迫住回後

要解決一係買件好中場棄用Xhaka
一係就買用波中堅同龍 瘋狂放長傳

買crypto真係好過買股

有無巴打開始覺得杜曹有料到 車仔真係勁左

十二月我地都有傳過

我哋條拿羊比比鋒線2億
超級大水魚

用binance?

係

Folarin Balogun has signed his new contract with Arsenal until June 2025. The promising youngster received approaches from 15 different clubs but Mikel Arteta played a pivotal role in convincing him to stay. (Source: @FabrizioRomano)

Mikel Arteta will take a closer look at William Saliba when the Frenchman returns to Arsenal for pre-season training.

The 20-year-old defender has been a mainstay in Nice's defence, named MOTM again last weekend & the French side want to extend his loan.

南美25幫
Arsenal exploring South American market after new Brexit regulations.

Players from Brazil, Argentina & Mexico expected to be easier to recruit.

Man City already leading the way after signing 17-year-old 'new Neymar' Kayky.

Mavropanos on Arsenal future: “The door at Stuttgart is open for me - that's very good. But I can only think specifically about the future when we have talks with Arsenal for the new season."

伊狗達蛇又贏

細爆生日咁大件事無人講

都就躝

回家吧

達狗死淨把口 叫佢去負責傾買人 教練位搵第個算啦

我哋啲借將嚟緊點搞

拖
薩列巴
馬夫
洛克
叔
坦蛇
細爆

又借咗出去唔想返嚟

Torreira走硬，自己開口話想去小保加
Saliba，法甲外借表現好，可能唔啱打英超，有價就賣。
Mavropanons，德甲外借表現好，但似賣走多。
J wilock，英人值錢，好似Iwobi咁，有價就賣
AMN，冇位返黎，賣得
Tank，最後一年約，似乎唔會減薪續約，但左閘缺人，有機會完成最後一年約or free release
Guendouzi，唔挽留

前車之鑑，Gnabry英超返德甲，舞龍咁舞。可能Mavropanos寧願多d正選。

Saliba馬夫留

其他全賣

今日生日 想乞句生日快樂

中場中要留一個 如果賣埃同唔買斷c8

Saliba馬夫，二留一都唔知得唔得，冇歐洲賽，邊會要咁多中堅。

細爆頂c8好過啦
阿狗啲爆炸頭都係叻準

取決於續唔續雷蛇
續嘅話真係夠曬數最多再有人傷先召回

Luiz啱啱多個女，似有機會減薪續約打後備。好似cech咁，想留係倫敦。

賣走鼎加埋雷蛇三個可以嘅

我主張賣鼎續雷蛇
練saliba馬夫
尤其如果冇歐戰踢

如果買新正選右閘
Cedric後備
咁柏芝都可以賣

嚟緊脫歐，應該柏芝同阿鼎兩個都留，填好個英人位

雪到硬曬啦
睇下水唔水到人接貨好過

你講咗我想講果樣野
上年已經爆咗個non hg 位
如果仲要考慮埋要加強人腳嘅情況下
鼎同柏芝真係未必賣得

其實唔駛留咁多
免簽貝查特已經多個英人
變相唔駛留6667同浩狗
隊波連正選都未撚搞掂就留咁撚多冗員係到
貪啲所謂英撚位 結果咪搞到越黎越廢
不如直接果斷賣柒啲唔用 甚至唔夠班既
買啲夠料爭4既 upgrade左正選再諗後備搵乜攝上啦

HG主力肯定留其實得2個
saka rowe

holding chambers bellerin niles willock nk balogun 全部都唔知去定留

比狗如果走當買個新右閘
一係賣葡哥一係賣6667
我自己就偏向留6667
浩鼎就睇夠唔夠位

貝查特都係黎做T3後備

簽藍斯

貝查特輪換係夠班有凸
t本身都玻璃底 可以頂上既
講能力應該葡哥>6667
唔係貪個護照應該早就清哂啲英撚
其實而家情況係 陣中啲英撚好多都係下遊料
夾硬留又夾硬出 好難搞
早早清哂佢 入啲夠料打正選既好過

依隻紀律唔好，有價好放

唔係傳要錢簽返咩
Free走又用錢買返再高薪就不了

Balogun 續左約，應該留係到

最好係送番c8 去西班牙
再借藍

Official ig見到
Until june 2025

15m 內可以屌得過
佢又係英人，又夾慣夾熟，必要時做後備殺手啊

[img]圖片網址[/img]

已經renew 左
係咪阿9屈服出高人工

祖記未肯借比你，一係叫你買斷佢

吊佢一獲

影相放上黎就得

應該走nk畀佢上位

續左約

free + 減番到佢走之前咁下(110k?!)都ok

脫歐後
歐盟球員點計外援法？

其實無咩分別
呢兩季報名list都只係分hg同nhg
國籍係影響工作簽證 但踢得英超應該無咩問題

300k to 110k 我估藍斯坐埋張合約，好似Bale。最多loan分擔人工。

認同

英超註冊只係要求17個廿一歲以上non-hg
隊波剩餘球員佢唔會理hg定係u21 non-hg

如果冇歐戰踢
隊波其實唔駛養咁多球員
班冇潛力英撚賣晒佢
用u21 non-hg塞位咪得

Juv今年冇冠，肯定大減磅，但冇得唔留CR7。當年d免簽高薪應該會清走。

17個位
HG rowe saka 比9 holding chambers
巴丁好似都唔駛reg?

GK
1. leno
2. ryan
DC
3. Gabriel
4. Mari
DL
5. t3
DR
6. cedric
MC /DM
7. xhaka
8. partey
AMC
9. O11 (如果買到/借到)
AMR
10. pepe
ST
11. Auba
上面要留
willian 埃 雷斯 c8 冰廢 laca 呢6個都唔係必要留
加埋holding chambers bellerin 都唔係
仲有借走果D坦 細爆 拖都走得
係馬夫 sailba willock 同叔要諗

聽晚係咪妹波？定係又係全po屌派狗

睇陣先知出返上場個陣應該唔錯

真係咁玩 fa實場場黑鳩你

上場就係勝利11人
直接原陣出擊啦

Xhaka 應該都會清走

宜加都比fa 迫害緊

6667呢幾場交足貨都清？

Saliba 巴丁唔駛Reg

u21 non-hg

同禿頭佬2留1？

講到出英撚就唔迫害咁

真係唔想爭返歐洲賽？

係 但長遠嚟講佢都應該要踢返入中路 太慢
右邊其實葡哥好過佢 不過達狗選人不嬲冇乜準則

咁快留後路比自己走
咁我地free當拿龍馬返黎再送走牙蘭佢算

我地班英撚 除咗Saka連邊緣國腳都算唔上

假設冇歐戰踢

個堆見頂既hg
鼎 比狗 nk wilock
留黎打依家英超
都唔夠實力幫手爭歐洲賽

賣晒 買球員貴精不貴多
夠踢英超fa cup兩項賽事就得

買領隊會唔會更實際

判定C羅世預賽進球無效的荷蘭邊裁被開除，無緣歐洲杯

有成15隊波想要
老婆清仲話冇人要先留低含達狗

意大利tap in狗tier99source嚟

羊 doubtful

Ozil

爽 又無撚羊
無撚羊贏面就大了

得罪c朗

又有wengerball睇

黃馬B隊

依件抵死喎
依啲級數嘅比賽犯咁大錯

其實抵佢，咁明顯都吹錯

有saka同smith rowe，加埋巴丁同拿卡玩彈彈波, who needs auba~

拜仁need

叔咪國腳級囉

大撚把誤判喇
卡頓保決賽比高斯尼張牌都on99喇
明明黑人手黎咪又冇後果

Arteta refuses to imagine first Arsenal season without Europe since 1995-96

Mikel Arteta says he has not even considered the possibility of Arsenal missing out on European football next season as he prepares his players for a pivotal Europa League quarter-final second leg at Slavia Prague.

Arsenal have been involved in continental competition every year since qualifying for the 1996-97 Uefa Cup but they travel to the Czech Republic after being pegged back by a late goal to a 1-1 draw at the Emirates last week and face a Slavia side unbeaten in 21 home games. Given Arsenal remain off the pace in the Premier League, failure to go through would mean a 2021-22 season limited to domestic activity looks highly likely.

“No,” Arteta said when asked whether he had contemplated the chance of that happening. “Because I don’t want to put it in my mind or transmit it to any of the players or anybody at the club.”

The thought was a chastening one for Bernd Leno, who cast the importance of Thursday night’s match at Sinobo Stadium into stark relief. “When you think about the future without Arsenal in a European competition, it doesn’t feel right,” the goalkeeper said. “Our job is to make sure that doesn’t come true. Arsenal belongs to Europe: that’s our target and that’s our job.”

Arsenal’s task will be easier if they can select from a strong squad. They are waiting on the health of Pierre-Emerick Aubameyang, who missed Sunday’s win at Sheffield United through illness, and hope Martin Ødegaard can play after sitting out the last two games with a knee problem. Bukayo Saka, who had been a doubt after departing with a thigh problem at Bramall Lane, has been passed fit and Emile Smith Rowe is available too. Kieran Tierney and David Luiz remain absent.

Arteta is acutely aware that, for all Arsenal’s performances may largely have improved since December, results are all that matter when the stakes are so high. “Whether you’re doing a good job or not, externally it is only going to be judged with results,” he said. “Internally, you know what you are doing and can have many ways of judging it but at the end of the day, externally, results are the only important thing to give the perception we are moving forward in the right direction.”

Arsenal to hand scholarship deal to summer signing’s younger brother

Arsenal are set to make Salah-Eddine Oulad M’Hand’s little brother Ismail a scholar at the club next season, according to a report.

Arsenal Youth report that midfielder Ismail Oulad M’Hand is currently playing for the Arsenal u16s after joining in January, and he’ll join the club’s scholarship intake for next season. The Oulad M’Hand brothers were both previously with Feyenoord.

Salah-Eddine is also a midfielder, and he made an exciting impact with his first few games in an Arsenal shirt for the u23s back in September. But after completing his first 90-minute appearance against Brighton on September 18th, he dropped out with injury.

The 17-year-old returned to training in March, but he’s still yet to feature in a matchday squad. It’s also not clear whether he’s back in full training yet or not.

As for his younger brother, we’ll have to wait and see how he does when he makes the step up to the Arsenal u18s. For now, he’ll be happy to have earned the chance to join the next scholarship intake.

Gary Lineker raves about Arsenal and Leicester target Yves Bissouma

Match of the Day host Gary Lineker has praised Brighton & Hove Albion midfielder Yves Bissouma on social media.

On Monday evening, Brighton took another step closer to Premier League safety, as they recorded a 0-0 draw with Everton at the Amex.

Bissouma featured in the heart of the midfield for the Seagulls and clearly impressed Lineker.

How has Bissouma performed for Brighton this season?

The 24-year-old has been a stand-out performer for the Seagulls this season.

Only Solly March has achieved a higher WhoScored average rating than Bissouma, with a score of 6.93.

Tackles are a key part of the battling midfielder's game and he's actually managed to record more this season (82) than Chelsea star N'Golo Kante (71) - which is something that is notoriously synonymous with the Frenchman's style of play.

His performances in a Brighton shirt this season have ultimately attracted interest from fellow Premier League clubs.

Who is interested in Bissouma?

The Mirror reported in March that both Arsenal and Leicester City are interested in luring the Malian away from the South Coast.

Bissouma's agent reportedly confirmed last month that the Gunners are interested in the Brighton man. The north London side may have the upper hand over the Foxes, as the midfielder is a boyhood Arsenal fan.

Nevertheless, Brendan Rodgers is keen to bring Bissouma to the King Power Stadium and partner the current Seagull alongside Wilfred Ndidi. The Nigerian midfielder currently leads the Premier League for tackles per game, with an impressive 3.5.

Would he be a good purchase?

Bissouma has been a shining light in this Brighton side and could offer great depth to either team.

A combination of Ndidi and Bissouma would create a seemingly unbreakable wall in front of the Leicester defence. This would also provide Youri Tielemans with the opportunity to feature in a more attacking role and better this season's return of six Premier League goals.

For Arsenal, Thomas Partey has usually been partnered with Granit Xhaka. His WhoScored rating this season stands at a mere 6.7 and considering Bissouma is five years Xhaka's junior, the Brighton midfielder represents a potential upgrade.

李城都睇好比素馬咁真係要搶
李城睇人好似幾準

真
黑同白都睇錯

車仔一堆英撚都唔見得有幾多得益

所以都無咩關係 班球證要黑你就黑你
唔需要理由

今鋪真係玩football reason都冇人有異議架啦

Auba奧迪哥特難拉「布」

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達證實，奧巴美揚、奧迪哥特未必可以在歐霸盃披甲鬥布拉格斯拉維亞。
阿仙奴在歐霸盃8強首回合主場出擊，僅賽和布拉格斯拉維亞，在周四次回合必須取得士哥才能夠晉級，但射手奧巴美揚、攻中奧迪哥特皆上陣成疑，幸翼鋒薩卡、攻中史密夫路傷癒。

阿迪達（Mikel Arteta）談到Auba及奧迪哥特能否披甲：「我不知道。我們要看看他們在周三的情況。他們周二都不能夠操練。周三的天氣放晴，或者有轉會吧。」

阿仙奴今季表現仍然不穩定，阿迪達認為只有成績才能夠證明球隊有所進步：「不管你做得好不好，外界只會以戰果來評判你。在內部，你則有很多不同層面被評價，但對於外界來說，戰果是唯一重要的事。」

圖片來源 : ©AFP

周三的天氣放晴，或者有轉會吧。

佢癲撚咗？

應該係「轉機」？

有ndidi仲要

From | Lazio considering a move for Arsenal's David Luiz who will be a free agent in the summer, among other options.

咁快完約既

所以呢個底線球證真係黑仔

上年續咗一年姐嘛

本身1+1

ndidi易傷啦

講真 唔續雷蛇既話 我覺得會好依賴馬里
得佢後場用到波
右中堅要拍saliba/馬伕 咁先後場猜到 同夠定

聽日再出包皮既話會唔會又睇佢妹波妹足成場 再鳩斬上去

條友中完武肺變弱智

saliba 好似都係用波型
不過踢英超有幾多成水準下季先知

派狗塞營多俾佢食

預咗要比saliba交下學費
但我相信佢係好有潛力

都係盃賽出下沙列巴

千禧五虎

要有幾弱智先唔會諗到係打錯字

英倫七子啲fd?

我地有迷雲五虎

集唔齊五條友收咗檔啦

未撚死哂既

仲要比張黃

如果提子出唔到線佢實聲名大噪

前往布拉格之前的最後一次訓練，奧巴美羊和奧特迪加未有現身，巴露根和阿詩詩則跟隨一隊訓練。

無羊有機了

暗星好勤力
係咁出片

你講你呀

反而體嘢個阿記節目好耐冇更新

暗星好勤力上連登宣傳自己

我諗全阿po睇呢位巴打care佢

我都幾鍾意聽西裝佬
反而想搵多啲香港YouTuber講阿仙奴

由myradio飲黑啤怒屌老嘢開始聽到而家

Regazine EV都講咗好多年，不過題材偏啲，講下青年軍又講下女子隊
但最好人聽好似都係暗星，之後就係體嘢invincible

Rega Finance我有睇開EV成日都比好低分沙哥

暗星係myradio年代好聽d
一氣呵成又搵吓啲嘉賓有啲交流

而家齋自己講
D cut 片質素又差 溶溶爛爛咁款
真係差好遠

香港而家比較高汁既阿迷網台節目真係冇乜
點指兵兵比較另類
invincible不定期，d料攤凍晒
暗星純粹fans向狗也不屌

又或者而家隊波西到咁有咩好講

Balogun冇得上陣都肯續約

倫敦落雨風濕關節痛好天就無事

冇皺紋嘅Leah 真係順眼好多

杜文澤呢條能樣算唔算一個勁撚孤寒嘅濕鳩

其實開呢啲假膠post為乜
十年前又係笑呢啲
十年後又係...

咁廢沙有一期真係要比低分

戰神你都jer

Btw澤哥似係移民去台灣

其實d熱狗post都係

阿Nic 同 Felix上次寧願上體波台講一節都唔肯開節目

個場呢到大家都話踢得幾好，但佢好似比五六分

好尷尬

又係阿狗
呢個PO專出呢D玩膠撚

有冇諗過其實可能佢哋係認真

驚西咩

十年前睇人開膠po
依家大個仔自己開

其實波台依家D假膠係咪唔係以前高登個D
N_BENXXXX都係高登波台好後期個D假膠
佢好似係高登差唔多收皮前個D黎
得番X世寶認得同好笑

又係1m假膠 有幾多耐歷史

巨商幾多年歷史？

蓋清 豬蛇先係高登個班

03年開始...都18年歷史

你有玩過？

有冇人玩過古龍

我

呃9佢下季有

Ser幾

唔記得喇
果陣玩左一段短時間

我由1.0玩到10.0

金庸群俠傳
月費78

有之前港巨再開返都有

達sir做保險應該好屈g 下下都氹到人簽約

呢個我都有玩過

咁撚長情

大內高手

依家新手上路都5轉，以前打撚到仆街先2轉

最撚慘係一啲都唔好笑
竟然係呢個時勢 成個社會氣氛都極低迷 個政權已經日日逼害緊啲市民 仲掛住做attention seeker 玩膠
真係唔知乜心態

痴撚線 希古恩去到美國肥撚到....

好癲

Folarin Balogun, Miguel Azeez, Alex Kirk and Joel Lopez trained with the Arsenal first team today ahead of Thursday's #UEL tie against Slavia Prague.

Since the start of the 2019-20 season Slavia Prague have lost just three games at home. The only teams to have beaten them are: Barcelona, Borussia Dortmund and Inter Milan.

有冇諗過佢地係真五毛唔係假膠

邊有咁多呀

迷拿係5毛
等睇佢起你底

佢宣傳到佢要宣傳既野就係一種好既propaganda
假唔假膠 反唔反感呢D好因人而異

反而入面應該有人真心嘈

好撚無聊

假膠又講都算幾成功

2-2 is ok

歐霸出阿詩代殺卡
巴老根代拿卡

The next team beat them is Arsenal

We have arteta

同希古恩bb 真人一樣

佢隻女人腳冇左

終於有攻中

Trust the process
講真個陣利狗都係咁之後慢慢復興
但帶既人係高普

同埋要多謝疤140m買古天奴
我地賣人幾時先可以賣到9位數

唔通要忍痛賣saka

計港紙咪有

Bellingham 入波

bellingham 17歲勁到

夏撚 辛祖 比寧咸
加埋有幾多錢

石頭俾夏蘭撚爆

賣到9位數冇理由唔賣

鏝唔會入唔到四強咁柒掛

追住石頭個邊嚟放波

哥狗柒開

kdb

依家saka好似差唔多，不過佢入球能力唔高

埃及文明中左降頭咁球球飛機

同琴日巴黎，邊個敗家D?

巴黎贏緊敗家都冇咩所謂 利輸緊2球都咁

肺癆真係跌咗好多jota好好多

曼城正正經經出個射手啦

有邊個可以用.......

牙路唔放後備

Jesus

有耶穌，敢唔敢用先
丁力都可以踢下，但D finishing

咁搞法唔通轟拎歐聯

過唔過到巴黎先

浪費勁多機會如果我廠起歐霸係咁浪費機會應該會比我地鬧到仆街

典解猁啲google中堅都勁過我哋？

多咁守得

就快11個係禁區

馬列斯勁轟

鏝要贏了

Can 真係痴撚線

一係飛機一係省落古圖個身度

其實幾冤枉，中頭再中手，你教我隻手點縮

呢啲唔判好過判

4強全部金錢球隊都幾正

鈀鏝轟鍠

雞蟲又入波

無得睇夏撚了

曼城有FEEL

鏝最尾機 又有油王又有共產黨加持

點解會和唔到呢隊利
好撚失敗

曼城打到咁都win
不過未必過到psg

平時就得8人防線 我覺得頂唔住曼城

皇馬防守好過我地好多

卡斯米路,KROOS,MODRIC呢3隻都勁好多啦

而家既阿狗同雞無咩分別 有得對賽就上得

利呢場係衰自己把握力

球員質素問題...即係浩鼎

達冇咩叻
防守系統算執得幾好

鍠

點解now班友仲賴緊痢傷兵
沙拿射好啲都帽子左啦

其實幾次都打得穿
但前面真係敗家

轟區啲人當正入硬決賽咁

沙拿真係要妹下妹下先射 無快腳

沙拿都2下

果3個真係好敗家 回曬塘
唔明點解唔一早出Jota

鍠冇拉莫斯華拉尼都冇影響

咁佢哋真係入硬

個巴西中堅今場好撚穩

嚟緊四隊入面佢哋最弱勢喎

佢地大把人gel緊冠軍

杜爸爸連續兩年入決賽

4 - Zinedine Zidane has reached the Champions League semi-finals for the fourth time as a coach (all with Real Madrid), more than any other French manager in the competition history (Arsene Wenger 3). Boss.

之前踢波圖都好sharp
拉膠走後佢接班無咩問題

杜sir 半季入 就歐聯4 強 聯賽前4
勁能到

個post真係d阿狗係到圍爐

揸住佢手牌 唔係之前玩9撚伯，應該要打得出呢個成績啦

依到有阿狗手足笑杜蛇廢

多仔HAALAND COME ARSENAL LA DIU

今晚一齊見證大炒！

出局即刻屌爆達狗老母

今晚我睇

我仲諗緊 你燈唔燈 燈就咪睇

上次半夜醒左 睇住反杯賓仔

咁你快D睇 我睇親都輸(我燈)

入一粒其實唔難

應該係最後一場歐戰

0:0 熱血出局

4強都係金錢足球

對唔住有錢真係大哂

clean shit, 達狗防守勁

今晚愛蛇入4強

愛蛇入硬四強 唔洗問

達狗3年英冠計劃

上場唔撚睇反而贏

如果愛蛇贏歐霸 反愛會否悔改

愛蛇會寬恕佢地

愛蛇

如果今晚達狗收皮

就要靠愛蛇擋住獌

阿仙奴 晉級 1.42

有預感今晚達蛇入四強
愛蛇出局，鞭打你班反達連登仔

早d訓

咁多幻想

岩岩踏入青春期

獌狗唔發癲嘅話 基本上前四都穩啦
拎埋歐霸永續蘇B不是夢

賀蘭係咪吹大咗

邊個？

Haaland

now譯賀蘭

我地手牌應該打出咩成績?

多特蒙德昨天首發前鋒
說真的那入球他有功勞
護球再分

真係幾廢 達蛇接手歐霸32強輸比google隊

聯賽wfc羸哂輸哂都1能樣

鏝好似簽咗個新尼馬

今晚阿迪達 end game

第一次聽
佢點算吹大 尋日聽得好差？

90分鐘1:1 全場2:2 入四強對愛蛇

反愛=一事無成

見佢精華波都無射過

琴晚又針哂
兩場都半細

Everton are interested in signing Max Aarons from Norwich this summer. The full-back will likely cost around £30m but the Toffees will hope to drive down that price tag. (Source: The Times)

有冇人今晚買阿仙奴

暴龍哥反mari，lineup擺包皮正選

Mari真核

暴龍哥唔識波

今晚沙哥繼續左閘點睇

都算係最佳解決方法黎
無t情況下係咁樣解決問題
不過上場個陣好怪下 定位上都唔知佢係閘定中堅

【資料庫】數據「拉」阿仙奴出局？

【Now Sports】阿仙奴在周四歐霸盃8強次回合作客布拉格斯拉維亞，從數據看來，晉級有暗湧。
兩軍在首回合踢成1:1，屬於阿仙奴第8次於歐洲賽淘汰賽首回合賽和，在這8次當中只有4次能夠最終過關。如果單計最近3次主場首回合賽和，他們更全數出局，對上次為2018年歐霸盃4強不敵馬德里體育會。

除此之外，兵工廠的防線問題令人憂心，近7場歐洲賽事都未能保持清白之身，是自2017年9月以來最差的成績。當時他們足足連續15場歐洲賽失球。

另一邊廂，布拉格斯拉維亞近期於歐洲賽事急劇反彈，在8場6敗之後，對上10場豪取6勝3和1敗，表現相當優秀。如果他們成功晉級，將會繼1995/96球季後，再次殺入歐洲賽事4強，當時於歐洲足協盃最終被波爾多踢走。

【歐霸盃】布拉格斯拉維亞VS阿仙奴
Now TV 644台16/04 03:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

C8踢歐霸炸彈黎

嚇撚死人

佢個位用esr打?

當左中堅加左閘囉
變形系統呀麻

擔心前線攻力問題多d

雲加踢中場得唔得

有爺爺嘅話 唔洗落場都贏啦

有無戰術大師可以排今晚奇陣可以點擺

諗得過

球迷陣:
Pepe laca martinelli
Rowe saka partey
xhaka mari holding cedric

達囝大戰前夕都會上黎抄球迷陣

岩岩排左

等達囝訓醒上黎抄

達排嘅話
羊應該擺返正選取代巴丁㗎啦

變形系統下
最後變到

巴丁
拿卡 saka
esr 派對 屁屁 葡哥
沙卡 馬里 浩狗
蘭奴

應該同對錫一樣
同埋我哋有乜人呀
要改得中場有得改咋嘛
C8換esr

定係屁屁靠前啲
saka打中中個位?

之前有場佢打cm好似麻麻

今次真·今晚點出

似啦似啦

D企位十足十達囝會排既企位

應該saka中場 屁屁打翼咁
攻果陣saka打埋攻中位 派對一個打哂條中場 變相圍住佢踢

今晚9成出返羊 唔洗諗

會出比比嗎 安哥呢

以阿達性格，包皮冇病冇痛應該會出佢今場睇怕都冇我馬...

dat ass

Leno 葡 浩定 派狗 Xhaka 拿卡 Saka Rowe 應該會出

剩低3個睇你地點執

差唔多
係驚守個時saka 巴丁 rowe回唔切

少左件正宗防中
要三個靚仔都好有紀律

其實唔使一定右腳踢右中堅
包皮Mari一齊出一定最勁

Laca
Willian Rowe Saka
Partey Elneny
Xhaka Mari Holding Cedric
Leno

沙哥會企後啲方便包波，除非沙哥自爆，如果唔係應該冇咩問題

狗會有首發事項 都無首名入球

想支持我沙都唔得

而家d中學雞咁慘

羊拿
Esr
巴丁 Saka
派
沙 mary 包皮 葡
得贏波先晉級
一定擺大個頭

今晚係咪全年最重要一場

2:2晉級

今晚點出

後防點搞

唔出點贏

今晚唔出安 聽日射波

Xhaka 左閘

你踢好啲未 上星期全po屌派對

廢老安垃圾時間再出嚟dup波鐘啦

上場咪手術刀 今場入埋波

出羊唔使睇

輸咗就可以放暑假

willian換巴丁

安哥助攻晉級

3球

盲反

我地要入最少1球
出埃唔識攻

識遠射夠啦

幾耐無睇波?仲撚羊
再講 撚羊無隨隊 今晚無得出

埃及入波多過c8

新島真 = Kwong Chi Man

我哋狂落飛 晉級1.4都守唔住

得返1.39

牙達歐霸作客不敗男+未試過入唔到波

沙哥是無辜的

佢出現翻未

好似唔係好覺眼
呢到啲巴打好識欺凌

今晚單頭想買阿狗盤 但怕撚狗2:2/1:1加時再入波晉級撚狗

輸左下年歐聯歐霸都無得打

屌喇星今晚場波好重要，豬撚左就26年黎第一次冇歐洲賽踢

暗示安哥救世

Lucas Torreira to @federicobulos: “I want to go to Boca Juniors now. I am 25 years old and I know it’s a club that plays for great targets. I’d like to make the fans happy... but I know it's not easy. Boca should reach an agremeent with Arsenal for a one-year loan”. 🔴 #AFC #Boca

利奴怪責防線太常輪換

【Now Sports】雖然成功把馬天尼斯逼走至阿士東維拉，但利奴於阿仙奴的表現仍然不太出眾，他歸咎於防線經常輪換。
「當你總是更換防守球員的時候，從來都不容易。我不認為這是藉口，但因為傷患，我們有太多比賽都要輪換，這不僅影響了防線與門將之間的關係，因為全隊都需要參與防守。」利奴（Bernd Leno）說。

於英超30場失34球，利奴獲得領隊阿迪達100%信心，「主帥及球會常常都說我很重要，我是頭號門將，這給予我信心。就算我之前長期養傷，他們也叫我不用擔心，我很感激。」

利奴的合約在2023年完給，直言暫時未跟阿仙奴傾續約：「我仍有2年合約，而且只得29歲，作為門將不算老。我在這裡很開心，不知道將來如何，但我對所有事都持開始態度，包括新歷程還是留在兵工廠。」

【歐霸盃】布拉格斯拉維亞VS阿仙奴
Now TV 644台16/04 03:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

又借
食撚屎啦

咁大膽

25

沒有新島真的第七天 晴

邊到25 佢都兜咗話因為傷患
利奴肯定唔會25阿達先啦

屌你老味有冇撚尊重過阿狗

Boca should reach an agremeent with Arsenal for a one-year loan

走啦搞事狗

屌佢老母25搞事狗 喺度情感勒索當善堂咩
唔俾錢雪佢條撚樣一年

努力啲
我們還有機會踢第三級別聯賽

唔止七日了

阿狗ig admin 已經去咗布拉格

迷基已經失蹤超過14天

迷基好好的，回家吧

終於多咗人反拖狗 我走得太前

#475邊個嚟 我睇唔到

今晚出局我跳軌死

14個星期

我都睇唔到

晉級都要跳啦

the cycle啲臭閪都幾煩

點解會冇咗嘅

比人ban左掛

我嚟 唔知係㗎講錯嘢唔啱聽

我都睇唔到
利申起阿po我淨係完全封鎖咗一個人

想知who

黃秋生

我自己都睇唔到

連登=唔可以講達蛇壞話

老婆清用錢收買咗連狗

老老豆豆，有幾多阿狗手足會離開香港

10-match ban for Slavia Prague man who racially abused Rangers’ player

Slavia Prague defender Ondrej Kudela has been handed a 10-match ban by UEFA for his racist abuse of former Arsenal youngster and Rangers’ man, Glen Kamara, in the previous round of the Europa League.

Kudela picked up an ‘illness’ (before UEFA suspended him anyway) which would have ruled him out of the first leg in London. Scottish police wanted to question the defender when he landed in the UK, regarding his racial abuse of former Arsenal youngster Glen Kamara when they played Rangers in the previous round.

Now, UEFA have left no doubt about how they feel regarding the defender’s actions, handing him a 10-match ban – the minimum they could give him.

Kudela was found guilty of calling Kamara a ‘f***ing monkey’ and the ban will cover games for club and country.

As mentioned, 10 games was the minimum length of ban that UEFA could hand out under their own guidelines and it has been heavily criticised as ‘wildly insufficient’ by the charity Show Racism the Red Card, especially when you consider that Kamara himself was banned for three games for ‘assaulting’ Kudela in the tunnel after the comment.

Show Racism the Red Card tweeted, “UEFA handing Ondrej Kudela a 10-match ban after he whispered racist abuse into the ear of Glen Kamara is wildly insufficient.

“Players can wear ‘respect’ on their arms, but without zero tolerance of racist abuse, it stands as an empty gesture.”

Kudela admitted the UEFA charge of using insulting language and was also the subject of another UEFA investigation into the accusations of racism. Ahead of Arsenal’s first leg against Slavia Prague, they opted to not take a knee as their way of ‘standing against racism’ which seemed, at the very least, an odd decision.

Kamara told ITV, “I haven’t paid much attention to what he’s done after this whole incident but I’ve seen their fans, how they’ve reacted and I’ll get (racist) abuse probably every day on Instagram.

“I had so many different emotions and felt like a victim. I just felt like a little boy (when the incident happened). It was a very weird feeling. Hopefully I never have to feel that again. If I could go back I’d walk off the pitch 100 per cent. My manager was trying to get me off the pitch but I couldn’t hear anybody.’

Asked before the first leg about calls for Slavia Prague to be kicked out of the competition if the player was found guilty, Arteta replied, “It would depend on what happens in the investigation and the rules.”

都覺得要試一次
不過係上場唔係今晚

想睇好耐既野，宜家英超要用黎試返次
如果work，真係唔勉強要續雷斯，留返空間比沙列巴同張伯斯踢多d

其實出局可能係好事，下季專心打前4

aadog 掛住屌女邊得閒上黎

估唔到你係假阿

出局嘅話炒咗阿達先再講

寧願入去歐聯比拜仁炒多次十粒都唔想冇歐戰

歐霸狂吹奏埃及

單線隨時重奪英超

歐聯分組賽出局啦

咁不如跌落英冠可能世界盃都有得棒

達哥打定辭職信未
幾個鐘頭就要用

你追住嚟笑..

人誰無過，原諒了

你班能樣根本係達蛇hater
達蛇執教阿記 只為護級而戰
係2-3年前已經宣布左
原因係英超愈來愈危險
阿記形勢差左好多 護級還好 爭四代價極大
俾人反撚死你都唔知咩事
全英超有咩教練比達哥更有戰術智慧
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班垃圾廢雲同愛狗啦

啱呀 所以我覺得達值得更好
留係我廠呢隊垃圾只會糟蹋佢嘅才能

我想講阿狗越來越差，最大責任就係反達班人
日反夜反，牙達專心唔到先搞到依家咁

可以試下去紐卡素教

愛狗你唔係迷愛？

我為金錢而戰

愛狗

今晚陣容預測

迷達黨比咗幾錢你？
我都想做

阿思思真係好撚尾

如果係雲加教應該一早擔緊大旗

暫時今季最佳中堅組合：Mari + Holding
最差中堅組合：Gabriel + Holding

證明holding唔係問題主因，主因係件包皮

老婆狗出糧
每個留言1蚊

好賺過跟六日子條team

體野牙Nic:
牙萊退化哂，綠葉都不如
沙尼勁，要做德國正選
泰亞高波底好，去到利會即刻掂
雲拿16歲我就同佢inbox傾計。一早睇好佢
哈忽斯一定掂，個球金球雖然唔入，但佢球控波真係貝碧同柏金既混合體

六日狗回曬塘，成日冇糧出

唔比係Holding迫害包皮嘅

Mari + Holding 最佳組合喎

包皮中撚完武肺 廢勁多

有冇人今晚出馬浩

有冇人支持今晚出馬浩

跟迷達搵食了

路斯基好似去咗探班

玩留

有冇兄弟今晚唔敢睇

今晚唔睇驚你後悔

讚誠

買左1000晉級
但唔敢睇

最後一場歐洲賽
唔睇可能十年後

緊係睇但怕起唔到身

睇J 華算
接受唔到作客google 隊出局

唔覺得隊閪波啲表現受歐戰拖累

主定客

唔做25啦 信達蛇

然幾舊水

之前d連中下游都俾人技術性擊倒
根本唔關賽程事

咪玩啦Ching
上季比奧林比亞高斯踢出局都試過啦

今晚達蛇出局 我直播打科興

迷達開始多人

上季都叫交接期
今季全力歐霸牙清

晉級都打 ok?

訓陣 今晚睇歐霸

晉級打biontech，出局打科興

今季轉接期唔計

呢排讀書已經唔開心
今晚贏返場波比我開心少少得唔得

達蛇歐霸
最·後·探·戈！

獌狗應該會贏

出局炒達狗又reset 了

達朝千秋萬世

Gun

打完針就唔驚限聚了

認真分析

高下立見

駁吾刀

法國隊報：

阿迪達很清楚今晚的歐霸盃生死戰對他的未來至關重要，如果阿仙奴無法參加下賽季的歐洲賽事，阿迪達很有可能會被辭退。

炒達之後換渣蛇得唔得先

發現隊捷克野係靠客場贏波先晉級，主場蟲

終於有Saliba係法甲既片

賓蛇都收住貨先

welcome 屌帥

雲加歸來

屌蛇唔識講英文 不了

一代名帥愛蛇就係俾你班語言撚逼走

愛蛇已經入左4強

Ching識d嘢
地震完梗係請返個重量級人馬返嚟定定軍心先

我迷雲的

想問迷達仲請唔請人？

拎住柺杖教波?

如果今晚出局，千萬反達大軍圍攻你，你頂唔頂得順？

迷達唔請人 我地發自真心迷的

請神打上身都要啦
我廠依家咁頹

過埋今晚就解散了😭

收到風你比咗好多錢小白狗

今晚牙達會反底
用奇陣制勝

問米教啦

歐霸=迷達黨最後一根稻草

野火燒不盡
春風吹又生
野火=英超迫害
春風=贏歐霸

今晚0:0

出巴丁未必00

你迷定反

今晚一輸可以直落睇埋阿達開記待被人炒

今晚狂攻陣，派狗醒醒定定

佢地一諗要見番雲加今晚就會贏

今晚安蛇派對上力啦

包皮狗正選勝率極低

呢個陣既話 踢落又會變返上星期打錫狗個陣

無人講出比狗既？

醉曖雲加

開波前推唔推得爆呢個post

對派對呢d黑奴踢得差就唔好比營多佢食就啱

冇電欺提場條黑鬼唔識踢波

難啲 有無內戰

屁屁都唔係幾識踢波

屌你迷逹老婆狗

達狗唔識波啦 放佢踢正前會變球王

佢識入波

條友上場歐霸衰撚過c8

韋利安今季隊內最多助攻，應該要正選

廢老安

今場後備救世

真係睇唔到安夾到而家隊波邊種打法

安同羊勁夾

橫傳然後撚羊就會識射波
呢啲打機既加乘黎

上面成班盲反

坐Bench最夾

可唔可以唔好救世 上半場lead住嚟打啦屌 定你達又想妹波妹到下半場1-0之後妹到完場

驚大家早熄電視姐

上場明顯留力先出廢羊

有無手畜覺得 撚羊=燒
用病做理由唔駛佢隨隊

今場輸波會唔會同比素馬同夏基米講拜拜

同達狗講byebye先

到時要用錢先可以說服到人黎
無歐聯踢就焗住用人工搭救

睇下下年reg唔reg佢咪知

你課d金比人工ok?

下年唔夠位reg人既話真係唔好reg撚羊

識貨

Football reason

West Ham offered Eddie Nketiah transfer hope after Arsenal agree new Folarin Balogun contract

又唔Reg 真係做善堂

30m

直接賣 20m

同連帝出征歐聯

想知牙達發夢個陣諗返起自己叫牙羊留低做傳奇個下會唔會笑到醒左

果下個個都無諗過撚羊會續完約變到咁閪懶既

阿仙奴不嬲都係球員善堂
人工越高越唔使做
到時到候就叫球會解約放人

拖狗呢啲

冇歐戰踢Bissouma似拜拜

反而國米財困
有可能焗放hakimi

Okay, you can maybe leave. I don't know what your mind is [thinking] right now, but you can leave and go for trophies at other clubs or you can stay here and have a legacy
如果呢part有得好似熱刺套紀錄片咁拍一輯就好

條撚樣搞事狗嚟 決定反到佢死埋老豆

呢條賤種狗黎

訓教先

當初仆去含施狗 而家冇正選又叫春
死老母就要求外借 講明想走 又講到阿狗對佢唔好
Saliba老豆老母死晒都未話想走啦
19碎𡃁仔都比佢有職業操守

你講樓主定拖

半紅不黑

屌你

講下笑姐

你25狗

羊咁嘅表現仲夠膽提legacy

個陣可能以為咁樣感動到牙羊續約

呢番說話雲爺爺講可能有用
達狗講人地當佢臭四啦

果陣唔續約 佢free左去疤 又打得起既話 就會屌做乜唔續個射手
所以都幾難做

所以真係咪撚再高薪續人
中過兩次伏真係唔好仲有第三次

黎緊應該唔會啦
拿狗應該會賣走 似賣意假
希望放到20m+

牙羊個下心入面應該吱一聲咁笑左出黎

go juve la diu

換藍返嚟

no la thx
need money

cash is king

Juve乞衣隊

real

人哋球會嘅排名低我地幾名㗎咋

上季尾唔撚續羊一定俾人屌到反皮啦.....

踢得好續唔續都冇人理
踢得唔好續左依家咪又係笑鳩佢

少少錢點都有

賣廢龍都俾人屌到癲
賣羊不敢想像

今晚羊入3球收你地反羊大軍皮

今晚無隨隊

今晚反達既人會多過反羊

都唔止今晚

勝率證明一切

Ok繼續反

Ryan係咪冇得出
上年葡哥都係咁
係咪唔想俾人收返嚟用特登唔出

下季先出
上年葡哥都係咁
下季拎黎輪換打盃仔

又無晒飛機盃
霸氣盃聯賽又唔敢出佢

下季打歐聯呀

聯賽冇嘢爭就出下ryan啦

一向唔起身睇歐霸 上場都開始起身睇 希望爭氣d
聯賽都已經無咩動力睇

歐霸正
首歌好聽
個介面正
可以同好多google隊踢

肥賓

牙鼎根本比人害

上季愛蛇無左佢開始走下坡

後防大將軍

爺爺1m購入

WHO

中完武肺 =

假阿

我是好人 也是個RYAN

所以老野先諗到30以上1年續1次約呢d野出黎

雲加真係好撚醒

聯賽爭緊頭6

笑左
不如話爭前四啦，都係差3分姐同前6

就係咁先要請人

差唔多啦 頭幾隊失少少分咪得囉

達子 = 雲加 = 爭四狂魔

行得太前

今年完約喇喎
收咩嚟

剩返半年約借返黎預咗買㗎啦

mari勝率好高唔太關holding事，咁啱有佢份姐

official sponsor 都笑鳩熱狗

控制ACC條友將會被炒 阿狗要請佢了

唔係下年先完咩

今年完了

得意狗真人？

患難真兄弟

咪出廢老打正選啦

薩摩耶冇咁樣衰
薩摩耶工作犬嚟好做得野，點會似啲熱狗咁肥頭耷耳

你外協？

主角出場

綜合評價嚟

杜利拉：我依家就要走！

【Now Sports】阿仙奴的「邊緣人」杜利拉親自開腔，稱自己希望離開阿仙奴轉投小保加，更落足力遊說後者借用他1年。
杜利拉（Lucas Torreira）接受youtube頻道Perfil Bulos訪問時說：「我很想現在就加盟小保加，我正值當打的25歲，很適合球員們夢寐以求的小保加。我想令他們的球迷高興，但亦知道很不容易。不過我仍然認為小保加應該要跟阿仙奴達成協議，借用我1年。」

杜利拉母親早前因感染新冠病毒病逝，他坦言此事令他不想再留在歐洲：「經歷媽媽的事之後，離開的念頭實在不太瘋狂。當晚她離開人世，第一個得知的竟然是我的經理人（而非他自己）。我不想再留在歐洲了，我想去小保加，想離我的家人更近。我爸邊哭邊說：兒子你真的是時候去小保加了。」

既然離開是因為家庭原因，外媒估計阿仙奴應該會大開綠燈，不過前題是小保加要付出1500萬鎊的轉會費。杜利拉今季被阿仙奴外借至馬德里體育會，但卻未受重用，他早前表示去意已決，盼重返南美發展。

圖片來源 : ©AFP

反拖黨集結

屌佢老母啦 咁唔想踢咪自己買起份約走
死r爛r要人借

我算唔算反拖狗第一人

條友有冇尊重過阿狗

布拉格晉級仲有2.8，入番啲燈燈佢先

死矮撚

上年足總盃買重左車狗成功燈死左佢

之前歐霸決賽我買車狗贏錢

屌到佢死老豆死老母死埋經理人

顫抖吧 迷達

屌想燒咗佢件波衫
早知果時唔印佢 咁25

起碼2000萬先賣啦屌

個個都當阿係水魚

唔借佢出去 鎖locker雪佢老母喇

上年夏天已經撚咗一獲 有意甲唔返
係要借去下體會 唔被重用又屌阿狗對佢唔好
條撚樣淨係識情緒勒索 快撚啲躝

用最精確的 “PSxG”（Post Shot Expected Goal ）來看一下 Leno 加盟以來的表現 :

PSxG 是以射門後直至球飛到龍門框期間的軌跡，速度和孤度等資訊而計算的一項新生數據，當中只包括射中目標的射門，如射門被攔截或不中目標，這球射門的 PSxG 就會是0，所以 PSxG 數值越高就代表這射門轉化成入球的機會越大，換言之 PSxG 越高就代表這射門越難撲救。這意味著這項數據對於評價守門員的表現以及身價更有數據上的價值。

接下來讓我們用 PSxG 看一下 Leno 這些年的表現 －

圖為 Leno 連續10場PSxG-每場失球數的數據，數值越高意味著表現越好。從 左 中 右 分別是 Leno 從 (1)艾美利時期 (2)龍格堡時期 到 (3) 阿迪達時期 的表現。

【 得出的結論 】

艾美利時期 : 表現一般，賽季末表現亮眼。

龍格堡時期 -> 阿迪達早期 : 表現世界級。

阿迪達時期至今 : 和俱樂部整體表現一樣，極其不穩定。

懶人包 : 有價好賣

19歲的黃小姐認為，疫苗的風險可能比成效更大。

有冇手足上咗名單

yes

周四歐霸盃8強次回合「開火」前，阿仙奴對手布拉格斯拉維亞後衞古迪拿，因在16強對格拉斯哥流浪時涉種族歧視對手球員，已被歐洲足協（UEFA）在周三罰停賽10場，但受辱流浪球員格連卡馬拉的代表律師不滿判得太輕，認為這位後衞應停賽至少1年。

你死左點賺人民幣

屌！俾條女知咗
仆街

等緊人拎廢龍條數出來

拖真係非常唔專業

身邊冇人買阿仙奴呢場波

引戰

分到明係

訓陣起身睇達蛇

倫敦晚旗報：

在阿仙奴與巴露根續約後，韋斯咸重現在夏窗簽下尼基迪亞的希望。

在剛過去的1月冬窗，鐵鎚幫就曾對尼基迪亞表達了濃厚的興趣，他們看中尼基迪亞的原因很多：年輕、英藉、職業精神以及球員對比賽的渴望。到今年夏天，尼基迪亞的合同將只剩一年。

15m以上即放

快，出balogun可能仲好過哩條垃圾

佢啲波底差到控波控得閪到
同埋啲俾波意識好麻麻
佢呢啲走位搵食前鋒 阿仲有撚羊同巴丁
真係有價好賣

20m買返ccc尼回家好唔好
我見祖記想賣佢免簽當拿隆馬

牙達：可以放你唔可以爭連美斯

分分鐘去韋斯咸勁過連美斯

拖狗條撚樣當阿狗係condom

咁撚想走咪解約囉
再唔係學法比狗貼轉會費加盟

露根個踢法似拿卡，肯為隊友做波，適合呢隊阿狗

pepe條片

快

條友食雞食到傻能咗

其實供完未，好似分3年分期

On9

仆街 睇意粉啲傳聞夏基美好似唔想嚟

條友overrated

咁咪唔好要
我地右中堅又唔係穩陣到可以經常包到佢衝左上去D位

冇所謂佢損失

咁人地国米話曬都意甲第一
唔黎我阿都合情合理

蟈米肯放先算啦
一賣佢干地辭職都似

都係追emerson算啦

對面個頭套佬琴日訓練整傷左膊頭
好大機會踢唔到今場

有無人開始緊張

確定今晚無羊

有冇手足有失眠問題
本身諗住10點瞓到開波
宜家仲未瞓到

巴丁有技術好多
會過到人

無！準備訓教

66.67
new 馬甸尼

訓乜撚野

夜訓開好難十點訓…除非好攰

進到級個結局仲慘
4強比舊帥愛蛇踢出局/決賽比49000大炒
兩個結局都係恥辱

唔想做功課想快啲開波

Arsenal XI vs Slavia Prague:

Leno, Chambers, Holding, Mari, Saka, Xhaka, Partey, Ceballos, Smith Rowe, Pepe, Lacazette

Subs: Ryan (GK), Hillson (GK), Bellerin, Gabriel, Willian, Cedric, Nelson, Elneny, Nketiah, Martinelli, Balogun, Azeez #UEL

比比鳥

呢個陣不得了無估到咁少輪換

SAKA左閘?

病到後備都冇

xhaka

似xhaka打

Full XI: Leno; Chambers, Holding, Mari, Xhaka; Partey, Ceballos; Saka, Smith Rowe, Pepe; Lacazette.

浩狗+6667 比人爆到仆街

drop 撚埋包皮

派完膠立即無得出

佢做到新鳩斯尼都還得神落
新馬甸尼

達如果完季肯賣羊永遠唔反佢

希望c8 唔好又歐霸自爆

今晚靠歐霸之皇屁屁

沙哥左閘 4231

快啲推爆我開新po

2:30開波？

PO名反拖狗條杏家橙拉

今晚睇我表演

完場再反啦 開返個啱即討先

出陣容就好快爆

2翼齊飛

曼城五點進攻

見到左右閘就知win硬了

愛蛇當年牙坦左閘踢到前鋒咁啦

最後係白人版迪佐奴

金晚出局會唔會好難堪

唔怕啦 有達狗做擋箭牌

冇諗過贏唔到

講真 唔應該出何妖
出巴丁仲好

Chambers 用波仲進取過佢

Ching咩app嚟

咁細沙卡咪要打左閘

幫手推完 訓教

我都想咁

但中間出何妖會比saka入中路更平衡

60分鐘後再何妖換巴丁都唔錯

Lineup11

達狗最後一戰都咁少人

緊張到震

Saka上場唔係都係打中間咩

係呀
但上場無esr

唔知3313個1係saka定esr

又反達

開波之前推爆呢個post吧

老婆清未過數

唔敢用之前0射門果d陣

4231來

8:2都俾見識過 有咩會驚

極度懷疑達蛇有上連登

老婆清應該會係馬會作法
令達戰勝歸來

睇達狗收檔

硬係覺得上半場會有條撚樣攞紅牌

進攻應該xhaka收埋去打左中堅
3-2-5 不過同師兄個陣都唔差得遠

原來撚羊後備都無抵啦

I am mikel hello

我反而係攰得濟會瞓到，但瞓兩三個鐘就會醒瞓得長要至少1點後先瞓得長

End game

mari?

傷咗 賽前訓練都無佢

其實咁樣睇達真係抄足哥狗
不過鏝班人勁幾班，除咗耶穌

最慘係訓兩三個鐘醒 勁難先再訓得翻

一輸就第一年無歐洲賽

禁區掂波最多球員

最近冇乜睇
想知達哥個陣係咩奇招

我本來較2:50鬧鐘，但依家就醒咗都幾好，唔會唔知醒

冇傷，只係感冒

老實講如果佢好似黑b咁博命
就算閪波我都會攬佢
但而家佢啲態度真係好差
總之唔見佢出就可以

同上場一樣

都唔算奇招
T仔收咧 回歸翻上季足總盃個陣

明呀 仲要簽約講話想做legend
落場就理撚得你 人工已袋 咁既款

唔係淨係驚出局
係驚班友又來俾假希望之後出局

過到呢關
仲要過愛蛇果關

諗起下年唔洗起身睇深夜閪波 人都健康d

嗰陣似同上場一樣 不過想睇4-1-2-3多啲

冇巴丁

咩料呀？助攻王韋利安呢？食屎啦阿迪達

後備有詩詩巴丁balogun救世

拿隊

愛蛇今晚會出局

希望今場唔係最後一場歐戰

愛狗識do㗎啦

下個post標題是咪 歐洲賽最後一戰

柏芝又正選右閘

達狗條撚樣一定換nk都唔換gungun

點名

繼咗約應該唔同啲

用派膠王c8

柏芝一定好過比比鳥先
你想出邊個？

用奇陣能否穿盤 定加時先贏

感動既係 包皮狗後備。

有眼睇都知邊啲係福將

不過踢3後衛正路出柏芝嘅

【阿迪達的最後探戈】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCII

開咗Po

Mari Holding

其實我都幾肯定只不過係4231

X34係打左後

沙哥+mari=clean sheet

00光榮出局

9
7。 32。 19
18。 8
34。 22 16。 21
1

以達蛇性格 好明顯就係唔啱

係4231我寧願出比狗/葡哥

推爆呢度先

又唔會，呢個陣踢到似上場咁應該唔驚，係驚做大嘥鬼姐

葡哥上場先出錯

是撚但啦
反正都要入波

我拿會hattrick早啲沖涼順手幫arpo手足贏錢

驚佢飛機帽子戲法

希望半場訓得

今場會有沙卡的遠射

1001

allin(廿蚊) 首名入球party

無球中龍都可以首名入球

難啲 條能樣食營多食到腦短路

爆發就在今天

儲咗咁耐氣應該上場球助攻用晒

COYG

有冇人幫手助攻1001

佢入波我企一箱營多比佢

沙哥入波我辣油浸龜頭

1001禿頭

你算鳩數啦

1001地中海

贏到3球我迷達一個月

浸紙都幾好睇不過希望今次有新意

太多了..

晉級就迷啦

咁改2球

1001爛鳩

相信那個過程